Save HK藍絲：外母在group內集氣後手術成功，但係手術後發現不好嘅細胞

Cancer 重病之類係咪報應

Savehk好似好多

Save HK網上靈堂真係名不虛傳

可以再死多次

手術成功,病人死亡

咁冇辦法啦
該死既都冇得避架喇

唔識打壞字定唔識打癌字

好似單單藍GP集氣
最後都係落地獄

有7000幾人

個谷全部老弱病殘，個個都就死咁，咩料？

1984 真理部宣傳手法

唔會有bad，只有not good